稱中共沒打壓新聞自由 曾國衛嗆美：香港事務「關你X事」！

稱中共沒打壓新聞自由 曾國衛嗆美：香港事務「關你X事」！

香港政制及內地事務局局長曾國衛今天參加電台節目時說，外界指控政府打壓新聞自由都是在亂說，還嗆美國香港事務「關你咩事」！（圖擷取自微博）

2020-08-15 20:43:57
〔即時新聞／綜合報導〕香港《壹傳媒》創辦人黎智英本月10日突遭港警以違反「港版國安法」逮捕，引起各界譁然，痛批港府打壓新聞自由！對此，香港政制及內地事務局局長曾國衛今天（15日）強調港警作為純為執法，說什麼政府打壓新聞媒體都是「瞎扯淡」，還不忘批評說，中國內政輪不到美國來插嘴！

根據《立場新聞》報導，曾國衛今天上午參加香港商業電台節目《政經星期六》，提到黎智英被捕一事，當時港府還派過百港警突入壹傳媒大樓大舉搜查，遭外界痛批明目張膽的打壓新聞自由！曾國衛對此強調，警方行動是正當執法，只是被捕人恰巧是傳媒公司老闆罷了，他還說，執法機關不會因為傳媒機構身份而給予例外。對於外界指政府打壓新聞自由之說，曾國衛直批都是「瞎扯淡」。

另外，對於美國本月7日宣布制裁11名中港官員，曾國衛正好是其中一員，他在節目上也痛批美國所謂制裁行動卑劣無恥，是雙重標準的霸凌行為。曾國衛重申，中共中央訂立「港版國安法」是為了完善香港憲制，不容外界干涉中國內政，尤其是美國。他認為，美國對港官員實施制裁，歸根究柢是利用香港作為棋子打壓中國崛起，他怒嗆美方，香港事務「關你咩事（關你什麼事）」、「所謂自由民主都是藉口」！

美國內政，關你鳩事

美國本月7日宣布制裁11名中港官員，曾國衛正好是其中一員

政制及內地事務局局長曾國衞表示，中央政府安排內地人員協助抗疫，可獲豁免檢疫，是因為他們來港前都有做核酸檢測，來港的目的是屬於政府行為，所以獲得豁免，又說中央協助香港抗疫，市民應該感恩。

他是國際認證的恐怖分子

881請恐怖份子說3道四

正確

唔知商台有冇畀車馬費曾

關我咩事姐，根本就係美國自己衰，根本就係美國自己衰，關我咩事姐？

又話嗤之以鼻 做乜嬲咗成個星期都未嬲完

受制裁唔甘心呀?慘慘咯~

電台成日請藍人同高官9up，881係星期六日有埋may姐平日再加個藍永9up，港台電台節目平日節目都會有藍人同高官。

不甘心呀

官方認證嘅恐怖分子喺度叫囂

香港政制及內地事務局局長曾國衛今天（15日）強調港警作為純為執法，說什麼政府打壓新聞媒體都是「瞎扯淡」，還不忘批評說，中國內政輪不到美國來插嘴！

曾國衛好撚搏
想同腐乳華爭特首做？

照你咁講, 人地美國制裁你, 又關你咩事?

佢嬲咗成個禮拜

藍May

同恐怖份子齊名今次光宗耀祖啦

佢去到好盡 佢個mindset已經係去到同真香港人生死搏鬥

美國國事，關你曾國衞咩事

無得 u turn, 唯有死衝

係咪收到風下輪到佢?

「瞎扯淡」廣東話點講

同問

現在知道痛了吧

香港主權移交係因為中英聯合聲明

中共沒打壓新聞自由
＝被捉姦在床後死口不認有偷食

而家先56歲仲要俾人制裁多幾十年點過日子

好大個官威喎

呢隻真係擺尾狗嘅代表
刷鞋鞋得柒唔再講，比人制裁重死剩把口

唔關美國事架，所以當你同中國冇分別，夾埋西方國家一齊杯葛你

美國人地覺得你香港出口D貨 = Made in China, 關你咩事.....

人地點諗你地有無新聞自由, 關你咩事........

學埋哂支共D戰狼口吻.....

同公園d阿伯無分別

屌你商台仲搵呢D恐怖份子同級別的仆街上去把撚咩

佢無仔女
老婆又係藍
死咗都無咩可以留低

去盡啲真心唔怕

可能被人制裁到傻撚左

商台可以請佢上節目？

自從俾人制裁左就惡撚左，成隻狗咁周圍吠

關鳩你事咩飛影

亂up廿四?

恐怖分子係度吠

希特拉：我搞集中營關你以色列撚事

搞好人大先啦

咁關我哋事啦掛

個19 may姐恨幫正苦，一到weekend就奶班人奶到雪雪聲

你心目中邊有新聞自由

做過入境處阿頭，邊會有好人？

國際城市同大陸市鎮
分別係咩?

無撚得做

一邊黑社會， 無原則， 什麼訢時代， 小氣

一邊係黑社會以外文明世界

二面不討好

攪到生不如死

青山要 擴大先掂

咁美國做野又關你燃事

美國制裁你，又關你X事？

中共落order保中美關係，曾國衞成condom兩面不是人

俾人Cut 咗張八達通未呀。

鳩up?

番大陸啦你

佢真係好嬲

「嗆」呢個字真係好撚柒

咁以後買槍唔好係美國買
美國：買槍？你冇槍用關我撚事

條友上任到而家都好撚惡，又串，今屆都冇邊個做得出做官個種風範

曾生申請更上一層樓，由全球制裁變成全球通輯，指日可待。

ching啱啱赤柱出嚟

三軟三硬啵，美帝未出聲，曾生冇做錯到

證明佢戀權又自戀

兩公婆無仔女
生活入面都無乜寄托
咪要揾啲嘢追求下

佢癲鳩左

美國制裁你 係美國內政 關你撚事？

咩叫瞎扯淡？

其實中國唔玩聯合國唔玩世貿，好似北韓咁，係唔會有人理你

呢啲人有冇諗過當初佢哋點解走去開用美元結算嘅銀行戶口

發脾四

對本地人：唔滿意可以離開香港
對外地人：我哋內部事務關你咩事